藍色星期五

終於有人理我

好blue

why

唔開心 冇得解

有女就開心

我咪女

女朋友

做我女朋友

肥閪不了

又被拒絕了

好肥喎

我都係